原來唔單止一個恐怖份子俾人制服

賣百份勁清，起碼有三個